香港人隊都唔識排 好失望

唔係話緊你唔跟住排隊
係跟到錯撚哂丫 排長小小就現哂形
前邊個個90度企 後邊個個唔出聲 變撚左2條隊
之後有個啊叔叫排返直 都冇人理
好話唔好聽 劃好哂線 就係知道港人根本冇規矩 唔自律
有事就扮冇事 膽小怕事 自私.如果唔係香港法治好過大陸小小 蝗氣就會現形

越黎越冷莫既一個城市